今次其實掉返轉因為變左佢地守城，所以反而係黑警邊怕消耗戰

港鐵表示，部分列車已被警察徵用作運輸用途，東涌綫列車服務受阻。東涌綫的其他班車需稍作停留，至警員完全上、落車為止。
黑警今日己要用到東涌警力基本已露底
拖班黑警打多兩日心身交疲階段先有得抗衡

天真
佢哋要補給嘅話，可以用公帑源源不絕咁提供
可以隨時調動交通支援，普通巿民呢？
佢哋怕咩撚消耗戰？你咪撚戇鳩啦

資源佢地緊係可補給
但可以訓練應付群眾既黑警就得果批
當同一批黑警要打多2~3日，體力同精神會超消耗

廢話
公帑夠唔係無限啦，問題係夠用呀嘛
唔哂時間同你拗呢啲無關痛癢嘅事

簡單比喻
英超球賽都好體能，一日打一場兩個鐘
你叫明日又打場都腳軟老抽，班友要負重咁多裝備，
一日打一場都死得，你話要打多兩3日會點？

source?

雨傘革命果陣咪又係

波狗真係on撚9

佢地癲d 分分鐘叫城管入黎幫手都無得告

共軍點會冇特區狗制服